邊度有呢種wide converter買

比機仔用

呢啲好垃圾....

taobao

好過手機影就ok
香港無

有 旺角菜街果間一圓有好多😂 專用黎呃遊客同新手 寫一機三鏡實則跟兩個依D adapter
畫質會降超多 隨時衰過你手機

GR 同 Fuji x70 都有出佢地附屬既
如果係screw mount 你都可以睇下

認真覺得好過？

平平地去街邊買個手機wide converter玩下就知有幾搵笨